(學術post)認識GTR既請入黎

你地認為R32 33 34 35邊一代係最惡

講係性能上 要留下原因

GTR雖然直路好快 但係由於車頭重 入彎果時就好難拎到最佳路線 會唔夠fc同86砌

R35最惡 已經又跑車變成超跑
利伸:9up

老豆 我要GTR!

32
一出係咁贏大獎
當代好指標性嘅車

性能上一定係35
其實每個世代都進步緊，每得比
r32 開始副rb26 直頭係神級引擎
r33 算吧啦，外型失敗，底盤失敗
r34 呢一代算係將副rb26發揮到漓盡致
r35 一架快到唔可以出棍波版嘅車，渣過佢之後你渣乜車都覺得唔夠快
同埋太易渣喇，真係好似打機咁

都係鍾意34多啲

太多人睇少r33了
R34>R33>>>>R32
R35就跟本唔同level

以上係個人意見

r35一定最惡
但最好揸應該就唔會係r35

btw r35司機加多個乘客同埋放係車度既雜物加加埋埋差不多兩tones重，會唔會好大咬

R34 藝術品

R34打後無GTR

R33首試Attesa E-TS Pro, Super Hi-CAS, Aero
如果冇R33「失敗」
係唔會有R34的成功

而且咁多代GT-R以R33的賽車史最光輝
LeMans總成績22架車拎第10
亦以400R開始有日本巿販車能對打歐洲旗艦
400R vs F40
Z-Tune vs Murcielago

BTW鐘意R34

註: 本田NSX瞄準的911 C2, 348/355/360只係歐洲的中端跑車，而後來加辣版NSX-R亦只能同360CS對抗，當然在意義上NSX-R做到的已是超乎想象……但同400R，Z-Tune挑戰歐洲最強跑車有所不同

其實我覺得R33型過R34喎

Hi

R32
因為當年係因為佢先令GTR有Godzilla既稱號

咁你又講得有道理

r35係挑戰歐洲超跑既級數，用rb28，同前幾代冇得比
r32係一部傳奇級既跑車，attesa ets，rb26，仲有車殻係當時都係好革命性既設計
r33自然係32既upgrade版，attesa ets pro又係ets既upgrade，前轆lsd由standard改做直接由ets pro控制，只係因為sensor性能唔夠先至令到ets pro做唔到好成績
r34係33既upgrade，將attesa ets pro upgrade到接近完美既狀態，令到部車直路同過彎都比33出色
其他都好似上面巴打講既野差唔多
單計性能的話，絕對係34>33>32
利申好鐘意r33

你畀得起錢 全部都可以好惡

原來係小學雞FF傾車 post... 我出返去先

留名學野

淨講性能r35應該無敵

That true